有無人覺得黃浩信好撚正

高大型棍

個樣似有錢仔 帶點正氣

好撚正

演技唔錯，但傳媒成日話佢好好先生同暖男就覺得煩，明明有舖偷食癮